［緊急］今日去完野餐 唔見左銀包

岩岩唔小心唔見左銀包
黑色皮
打開個位有印住chi hong既字
入面有6，700港紙 千幾台幣
有身份證 一堆相好重要
有學生證
但係盡量唔好打返學校
岩岩幫完學校搞罷課
同學校企硬左
好唔開心 點知戇鳩鳩
係麥當勞道落山條路
去到金鐘廊個段路唔見銀包
岩岩考完DSE先返part time
真係我成份身家黎
如果無哂呢啲錢真係幫唔到大家手

希望大家香港人幫幫手

推

幫你推下

多謝你啊

幫你推推

痴漢？

Push

push

只係一個11號晚去左金鐘留守
直到12號既香港學生
真係好攰
估唔到自己咁戇鳩跌左銀包
好想繼續做多啲幫自己既地方

推啊！！！！

推！

6 700蚊

你係發夢夢到
推

報警 搵PTU

lm

發完呢個夢 好攰啊！

我驚死

推啊

請搵@reminder611幫手問下有無人執到

如果搵唔到既話, 我捐錢俾你
義士

You?

感謝

好多謝你啊
但啲相 真係無價

推！！！

幫你推

今日攪罷課
講緊唔想有學生被人影到
但有個家長影晒啲學生
今日學校放咗個家長走
然後我屌鳩個校長
個家長話會六點再返嚟學校
所以仲係學校睇住佢校長個仆街

幫手推

唔該啊 但唔係

會唔會俾班狗執左

沈得好快

十幾連

幫推

加油啊香港人

推爆佢

好唔好去警局執失
好驚俾人拉

報 手快打錯

Thx啊

幫手推一推

好波啊 阿古路

pish

開左吹水台 沈得快到

多謝大家幫推
決定去埋警署報失
無身份證 去唔到幫大家

終於個家長肯del片
痴撚線家長
自己個仔想罷課
佢唔俾 影哂我地咁多個學生

幫推！

改錯名

btw pish

借朋友ac
岩岩先返左part time無耐
慘過負資產

Pish

發夢見到
講話上個禮拜已經唔見
唔好講邊度唔見
比人打荷包都有機會

發夢話
唔知係邊度唔見，可能係mk行街發現無左都唔出奇
你知啦
d賊偷完就四周圍掉架啦
掉左去邊我控制唔到

咦，尋日有日開post話執到

有人

up

有無人喺金鐘執到我個銀包⋯⋯

Up

#22

條link係咪死左
我睇唔到

而家無身分證 唔洗行街紙？
佢話 拎passport 都得
真唔真啊
俾人查身分證 俾passport 佢睇？

我怕你連passport都唔見埋